Walla Möistmisse pärrast Selle ülle kas Liwlandi Howgorihti Möistmisse järge wargose eest wangide Kompanide sisse ärra sadetud ja siin Gottlandi Walla hingede Kirjas seisab ja wangiaiga walja piddand mees Jakob Tarkind sia walda jälle taggasi wötta on wöi mitte,ollid Keiserlikko Sarema Sülla Kohtu Kässo peale tännasel Päwal Gottlandi Koggokonna Kohtu maiase al nimmetud Gottlandi walla liikmed sellesamma walla Tallitaja istumis peale Koggo Koggonud 41.liikmed on praego Gottlandi Waldas Kellel peale aigas onRein Pehgme			Tawi Walwas		Tawi Tarkmeel			Ado Tarkmeel		Jaen Kiks			Tonnis Noulik		Jaak Tarkind			Tawi Karits		Peter Tarkind			Kusta Wirwes		Aleksei Kann			Laes Moondo		Peter Hüts			Jaak Wakrööm		Mihkel Kiks			Laes Sark		Mihkel Wakrööm			Pert Wakrööm		Redik Pusep			Prido Karits		Pawel Armand			Ado Puu		Peter Kuub			Tawi Raet		Mihkel Murrekas			Laes Wirwes		Mihkel Kuub			Laes Puu		Pert Kuub			Mihkel Moondo		Pawel Hogand			Mihkel Mok		Mihkel Karits			Laus Wakrööm		Jaen Karits			Redik Wirwes		Ado Kiil			Jaen Moondo					Mihkel Pusep		
Pärrast sedda arronoudmisse läbbi kinnitud on,et Jakob Tarkind praego 56 aastad wanna on Lutterusse usko naise mees on ja naise nimmi Ann 51 aastad wanna ja laste nimmi Poeg Peter 19 aastad wanna on Kes Siin waldas ellawad,Sai Kussiminne ette wöetud,Kus jures Keik siin Koosollewad walla liikmed ühde Koggo 41 ühhe sönnaga wälja ütlesid,et tahdwad Jagob Tarkini jälle Gottlandi Walda taggasi wötta,Kui temma wangi aeg löppend on sest et temma ello wiis enne Kohtu möistmist laitmatta olli.
Pea Kohtu Mees Jaen Kiks +++,Kohtu Mees Roman Pehgme +++
